minecraft打完條龍應該做咩

繼續挖礦

龍蛋

搵海

搭單問

我估世界由1.4 開始玩

如果更新 係會在原本地方加入新元素

定係要去好遠 去未去過嘅地方至會出現新地域？

好似暖洋 凍海 珊瑚 末路船 呢啲 以前無

今日開新地圖玩咗6,7個鐘

留名睇下有冇建議

玩RLcraft

打wither